睇我隻手估我係男定女 唔准出喵

好好奇
係外人眼中
我隻手係男人手定女人手

請無視我隻手扼

左邊

醉翁之意不在手

打丁手
青筋現

有兩隻，你講邊隻…

樓主隻手已經冇討論價值

幾錢

比我奶你對手

左邊摩呀

淨係知你骨瘦如柴

縮開你隻死人閪手啦屌你老味阻撚住晒

真絲黎我